[LOL] 扑頭仔到底點玩?

我淨係知
Q 農兵 打單體高傷
W 打人走佬用都得
E 範圍技 都係攻守都得

我前期用q技農
好易比人壓到食唔到兵
團戰我都係行入去開w
同開e做aoe

不過新手好多野都唔太識
團戰成日比人風箏 q唔到
w唔知放前排定後排好
r唔知殘血定滿血放好
有無高手教教我點玩同小技巧

扑頭仔都唔識玩？
係咁追住扑咪得

會俾對面風箏 我扑唔到佢地..

我通常拎黎打上單同打野
有時候冇人中路我都去打
有冇咩教學

連登冇人玩扑頭仔

以前成日玩，低端好用，但係唔好first pick會比人counter,最好係層數=分鐘x20，即係20分鐘400層，唔想比人風箏就帶風暴浪湧，tp淨係拎黎食兵就得，jg比人反野基本上唔洗幫，你前期係垃圾，三相冰拳我通常出三相跟著其他全坦，如果對面上路都坦你可以出個耳語扑死佢都得

乜撚野叫扑頭仔
講正名ok?

死神呀

扑頭仔太樣衰 玩過第2隻啦
劍女可愛好多

我都唔記得佢叫咩名
平時都同FD係叫花名
死神 地盤佬 變型假撚...
扑頭仔係渣住碌野果個怪獸

我都覺得佢好樣衰 但係我唔夠錢買其他角
又唔想買點 嬴一場先得少少

你隻扑頭仔個r愈早開愈好
btw 等睇d人 以為係死神

但係我朋友同我講叫我少血先開 可以引人集火
新手有錯勿屌

識唔識屌地
識唔識打到人9丈遠

乜撚扑頭仔
有條撚係塊面哥個？

扑頭仔都唔識，ja ga

Jax??

jax w點樣打人走佬都得

9月部電腦上唔到網 未整，如果係新英就唔知

Jax 你一等升E
然後主W 副Q，隻抽英雄 farm到6級
本身都坦坦地 出普攻加成嘅裝幾好
如果隊伍唔夠坦，麻煩幫忙出，一隊起碼兩隻坦，一隻開戰 一隻保人

佢想講Q?? 唔知

特朗德呀高手

Sor諗下先 係巨魔

大家姐技窮

Trundle?

以前係枯葉， 同樹人係friend, 扭曲森林果個

新製就係冰巨魔

如果對面ad多就出蘭頓啦 好爽 殺坦英

屌講扑頭第一時間梗係諗狗頭

係中文名係呢個！

諗起Poppy個槌仔

S1果陣叫個寶石坦做 趙雲到宜家都唔記得名

屌你老母講咗成版都唔知係邊隻。

塔里克？

講緊納瑟斯姐係狗頭

搭單問吓時間人點玩
我淨係知
Q aoe有cc
W 連技放埋一套combo
E 追人走佬 攻守都得

前期用q技harass
差唔多就開E埋身
放埋QW打一波
就死就開R

不過新手成日預唔到幾時放R
有無高手教教我點玩同小技巧

定特朗德？

Q技農傷害
W減跑速攻速 走佬追人都用得
E技範圍魔攻技 -物防
R技加血同血上限
樓主講緊狗頭？

假膠

乜撚嘢名嚟？

狗頭

係咪狗頭啊 你老母

我平時一開戰就放r,因為個r有加雙防
九頭蛇重置普攻自己綀下

係咪果個咩瑟斯？
好易玩炸wo
Q要練好d 後期最痛

明顯係死神啦

樓主死mk
一係小學雞
On99
名都未知學人打lol
連登幾時咁低質有d咁既user
乜撚野扑頭仔 地盤佬
番印度食蕉啦 你老母比狗屌

？

又黎假膠post
見到扑頭仔就諗起poppy

係囉
乜撚野扑頭仔
ching你識唔識玩時間人

時間人好睇你暈唔暈到人
招要放得準
識及時開大技

時間人招R要就死先開

唔講以為估咩champ 睇comment先知係nasus

有冇巴打可以教我玩暗忍者

個pose係咪LOL IQ題

笑到仆街

btw 係咪特朗德?

狗頭銅牌同銀牌場幾勁 不過要ban darius

分推
開R入場
E貼身放

特朗德叫大鼻仔 佢個鼻好撚大

係死神

成班新會然係到扮大袋老屎忽屌人

上多兩年高登拎啲底子先返黎扮野啦

ching係咪有咩5會

以為 yorick

sor 我返去潛水先

我啱啱先嚟
仲有冇得估？

仲未有圖

狗頭用黎打野樓豬好打極有限 其實冇咩特別招式 Q之前喺屋企大叫一聲光頭王包你棍棍入肉

屌擺明係講緊狗頭啦

叻豬

笑死 點解未搞清究竟係邊隻英都可以傾成3版

唉屌而家先發現
我明明都係load到佢
但見到trundle以為係佢嚟

唔係蒙多咩

特朗德點有aoe

人地實明你想講咩啦
你同你班朋友中學畢業未

草蜢仔又點玩

叫扑頭仔又幾cute喎

好似係特朗普